（鳩SIR）事實證明班黄絲真係好易被分化！

你地日日比鳩SIR玩到氹氹轉
日日比佢o的垃圾post浪費熱門人力帶風向

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

希望大家俾like我呢個post，好多五毛滲透咗：

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

你都係集中送頭狗

有冇人可以幫我搵番篇品葱既文

返大陸搵品葱啦

你隻分化撚真是好低級

黃藍是政見
中伏是無知

云黨對於 Solomon笑鳩你主人有咩睇法

條垃圾鳩sir成日帶風向

[/center]

條友真是沒建設性, 成撚日開膠POST

事實就係傻鳩開咩post ，連登都會有班傻仔入去回同一句good morning 你點影的

佢開乜鳩都會好快上熱門，個acc肯定好值錢

真

你講得好啱
btw巴打你個柏林圍牆倒下搞成點????

甘樣話牙sir

籌備中詳情稍後公佈

期待